立場姐姐講國安法2

中文字幕版 ：[url]

英文字幕版：

Twitter：

未睇快啲睇 睇咗快啲推
推咗都要CLS CLS咗都要留言
留咗言都要RT

唔該呀各位

國際戰線需要你哋每一個！！

推呀

好重要

每個人都要知

得閒同我背咗佢

唔該呀

個po名好奇怪

咁唔係好易明咩

推

感覺有d奇怪

咁係佢講呀嘛

算啦，個名有p都入一入黎

唔該

你話事啦

做齊未

推一吓咁冇誠意

當然啦

I m still here

乖

我冇嘢講

你大鑊了

人呢

坦白從寬

五毛呢

NMSL?

抗拒從嚴

七毛呢

我要見律師

黑洞po

冇得你見

冇人嘅

我要去醫院

打到你去唔到

喊出嚟

我聽日去黑洞開po

我要投訴你

多謝你

推推推推推推

我認得你！

係咩

Hi

有啲料到

係 唔記得咩Po但有見過你

你太出名

洗地組？

我唔覺得我出名

有呀 仲要好清晰 快啲睇完背咗佢

你mark唔到我number

好驚

咁快有負皮

唔好睇完就算！

要Rtrtrt

推一推先

出哂名啦DJ寶

好小圈子喎

記低咗你嘅行動編號

證明多人睇

好過份

推呀 我要上熱門

幾點開台

我好歡迎負皮㗎

可能好快有五毛

洗地組po 之後

好呀好呀 I am ready !

我最鍾意撚毛

你都好出名

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

洗地組喺邊度 比我見識吓 洗地組嘅威力

喺度開一陣台

開咩台

都可以嘅

不過未決定啫

Pepe哥
推一陣就好請假

我都想紅

播兩首歌嚟聽吓

叫dj港豬同dj 伐代班

我唔想

點解 但你紅咗

beyond

今夜不設防

我都唔知自己紅咗

唔記得call佢地

真失敗

轉紅字

嗰個係食佛跳牆呀

連行動編號都唔帶

紅字

多謝晒

仲有風林火山

仲有冇

Pishhhhh

笑那死me

派膠先係我最叻做嘅野

第一次call人

不如一齊吹水囉

其實我仲未明

好呀

傾咩好

其實立場姐姐都幾正

談天說地

轉大字

大字

吹水

唔覺咩

吹

吹咩

做咩唔出嚟

冇

Me 怕羞

唔好啦

下次改過juicy d嘅名

我唔想做蘋果

怕羞冇得改

冇辦法
咁係最容易上熱門

可以訓練

好煩呀

出嚟就得

又話吹水

去咗洗地組嗰邊

仲有三不投要push

又啱

唉

溫家寶其實去咗邊

比d建議你

你地到底知唔知畫文宣啲手足好撚慘？

專為年長嘅手足而設嘅文宣APP正式上線喇！快啲幫你父母姨媽姑姐download

兩個Po講嘅嘢都一樣
但係得手足好撚慘上到熱門

惡性循環

食咗佛跳牆

退咗休囉

怕羞 唔出

出呀

真係定......

冇辦法

要做返個男人

可能食花生睇冷戰

陣間又畀人屌情緒勒索又不推文

唔出

P牌仔

明明我都好怕醇

都係藍字好睇

下次開就用 立場姐姐 野外露出

怕醜啊屌

同意，要重振雄風

Lm

有棍絲

煩過女人

開門

屌你啦

你唔怕羞

勁過8吋油dee

又打錯字

幾時甩p啊

都話錯字會傳染，下次唔出黎

推啊

簡單啦
踢佢走咪得

有30cm

push!
There's more about this law, one of it is that CCP can use national security as a slogan to implement and enforce lots of restrictions as they wish! Though this may or may not happen so soon, CCP's words are never trustworthy. They can enforce CCTVs, X-ray machine in every part of Hong Kong just to surveillant on each and every one of us and to suck all our money.

冇啦

又唔得
比d意見你 依個po即上熱門
8吋長油dee狠鞭藍絲港女 威逼背熟文宣五大安全守則

原本仲想叫
文宣油dee 因冇背熟文宣五大安全守則
被黑警爆菊花

不過太誇張所以冇用

人地好怕醜架
見到男仔紅都面曬

下

幾時又食佛跳牆

Agger
Good idea

做咩唔開心呀

勁佢10倍

我哋仲可以食埋佢啲飯

下個po 用 油Dee 中出何桂藍

唔食啦，做真男人呀嘛

會否太長

你永遠都勁唔過我
就快可以環繞宇宙三圈

我想跟

唔信

唔好踢我啦

我地係3人食佢一人份量

我嫌短

去啦小智

咁多？！三條腿走路！

地心吸力？

你黎就會見到
唔信你問下黑黑同木木

我幫你斬斷佢

唔好啦 冇人幫你包底

做有棍絲

Here

The flash??

當頸巾用

LM世界新奇蹟

我咁好人，點會做呢啲嘢

你自己走啦

上撚硬熱門

叫人幫你諗過

有油油dee dee 就變成人台

我可以做證

俾人屌爆菊花，係咁拉

唔係 仲有位

將你個名轉紅字 就係食咗佛跳牆

比卡 比卡

依家問

上咗熱門啦

我未用過㗎

真呀

黑黑咪講左佢做證囉

包皮過長

Quicksilver

hello

皮草

死咗

要木巴講埋先信

你好

你唔捨得嘅

太熱啫

Calling 木木

捨左你
有冇新仔先

我幫你用

咁就叫立場之花 何桂藍 被中出

又爆

巴士冷氣好足
凍到我手腳冰冷

Lm食花生

X-Men 嗰度冇死

叫黑巴中出油Dee

人地唔理你呀

佢好咸濕

是日電台

【百萬聯署】想樓豬找數裸跑？你可以幫佢一把

如果係李胃鯨子 被中出一定上硬熱門

你嘅個一定俾人屌

比卡超！

要女呀

錯字

Pika pika

有棍絲都係女

好
立場姐姐中出魚京子

咁留你響到啦，唉

Where

推呀推呀

重要文宣 幫你打國際戰線

大大力出

p牌都推

唔問㗎
要真絲

你鐘意

Like 咗個page未？CLS未？RT咗？

Fake你

唔好啦好怕俾人屌

唔係你呀

我懷疑你隻眼姐

晏啲幫你諗一個

呢個po 5毛都冇個有啲失敗

自己扮lol

好 要霹靂無敵絕世好名

都估到

點樣呀

咁搵佢

我想要五毛

逐漸變真 得
立即變真亦得
得左

NMSL

晏d先

唔要佢

含含

唔要

黑黑

點解呀

低調

記得推完要出文

太肥

你唔係又跟左我地出黎啊嘛
又唔肯相認
佢唔肥

你67啦

我講笑咋

冇事發生

圖已cap

我真係寧願你冇野好講
好過講呢句

你個friend係咪叫床尾和

係咪出曬事

以後冇油dee呢個人

lm

最多咪唔同我講嘢

RAP白白

佢唔會追po掛

RAP

好慘呀，油dee mola mola

RAP白白
2001-2020

哀悼

死十次都唔夠

冇事嘅 真絲佢好好人唔會殺咗我嘅

户哥

唔好再解釋 冇用

唔洗搵人幫你 冇人保到你

再推一推先

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

冇事嘅 佢好瘦

哭𠹌左

會寫既

Cap咗圖 連仔都幫唔到你

我唔會怕

早啲得唔得

係絲打

紅字巴

連登真係冇女人？？？

push

當住你係女先

真絲佢好瘦好好人又靚又善良 一定唔會殺我嘅

要話佢溫柔可愛善良先得

有 但港女唔會關心政治
今日Chanel 有活動 佢地照去
好似活在平行時空咁撚樣

真絲好瘦

CLS

唉 唔好嬲

自己去跪定鍵盤？

Be fd ok?

尖沙咀Chanel

真絲好溫柔可愛善良
一d都唔肥

做乜鳩提最後果句
出曬事

佢咁好人 唔會要我跪鍵盤
我部Macbook嚟

解釋姐係掩飾

我盡量

你快啲教下佢啦

有問題咩
唔肥喎

冇㗎啦，要撞板先會成長

Emphasise咗

巴打睇黎有經歷喎

撞吓撞吓升埋仙

一d都唔肥
咁都係Emphasise 咗

有冇同女人嗌過交，每次提返起同唔想聽嗰句有關嘅嘢就會繼續發癲

好少
唔fat得唔得

唔得啦

冇啦你，一子錯滿盤皆落索

你提任何有關嘅野，只會令佢諗翻起之前發生過嘅野
所以最好呢刻唔講

丫丫林

有冇人做社工？教下佢點溝女啦

睇嚟有經驗

連仔del po呀

幫唔到佢，冇女

社工救唔到佢

um
真絲

冇事嘅 佢可能瞓咗 唔會追po呢

佢唔上水 知咩事啦手

邊有人唔追po

諗下好啦

jm9

冇嘢

講好瘦呢
完全關事 唔會諗到之前嘅嘢

一時時

唔提咪得囉，讚多啲其他嘢

佢冇瞓過 可以瞓咗呢

冇㗎啦你

有冇曾經有

你唔好ff咁多，再講買定榴連
我係你就

人地上面都話有經歷

佢真絲

屋企人都得啫

估唔到有絲會自爆係絲

又諗翻起點解我明明冇厄人
但所有人以為我有棍

佢唔追po嘅

性別唔係巴就係絲架啦
咁又可以有棍絲同冇棍巴

點解變咗做榴槤
頭先都仲係keyboard

衰口多

睇嚟你又想死？

你有呃人

Keep住提

升咗仙啦，冇得再死

我冇

那有

冇提
淨係話唔追po
唔係咁都有事呀

CHI SIN

個個造鳩你，食住花生等睇戲

Welcome back

咁點會我同黑黑都以為你係有棍絲

正唔正先？

Call me Chi Sin 閪

到而家都未有事 冇事嘅

佢有話自己有棍

買定保險

咪就係

我冇
你地記錯

寫埋我個名

一定冇事

我最多只係話除褲大過曬你地

錯誤引導我哋

誤到人

[文宣手足請入]國安法文宣方向

導

傳染咗

又性賴

冇事發生過 咩事都冇發生

又冇

推推推推推

講多錯多

經驗嚟

笑死，都話會傳染

學到喎

可能真係瞓

咁聽日先算

問下佢啦我幫你

hi

只係懶得解釋

出現啦

咁晏嘅

我頭先去左搵翻之前果句
並發現阿含一早已經叫我絲打

不如潛返水 冇事發生

唔係掛

走咩走

唔係我潛

時間返返去1小時前

好精彩，我瞓唔瞓好

完全冇事發生

不如再瞓過

我瞓有乜用

睇錯人

The end

of your life

見到聽日嘅太陽

不如潛返水

深潛

冇事

福大命大

應該

佢仲未出事因爲我補佢咋

睇路啦

原來係大佬

life find a way

洗乜講

你差啲no way

推推推

收唔收𡃁

得罪女人真係

怪唔得佢單身啦而家

收！

你過兩招俾佢囉

大佬

佢？唔教啦 教識徒弟冇師父

唉好似又沉咗

好清楚嘅文宣竟然冇人理

好慘 先得萬幾人睇過

再推

叫多啲人幫手推

俾多啲人知道香港發生緊咩事

呀推呀

收𡃁

係呀

Twitter share咗未呀！！！！

巴打請三思

仲要rt

諗咩呀 跟我啦

Twitter戰線雖要大家

推上熱門

打錯字添

跟你餓死咗啦

你死咗未？

Twitter戰線需要大家

食埋個葡撻就死

推呀 要 留言 rt CLS

同我推埋先好死

光復香港

依家冇事就得啦

時代革命

仲唔多謝我

講到而家就有得食咁

中箭
佢地唔會咁小器掛 講兩句就嬲

五大訴求

有

會 特別係M come

多謝大佬

香港獨立 唯一出路

香港人

缺一不可

你整？

唔識

建國

香港人 未 瞓嘅同我去推

真絲佢地應該唔會

笑𠹌咗

諗咗先講啦 你係吳卓羲咩

唔係整咗俾男朋友咩

唔明

唔好笑 我係認真㗎

衝動撚

屌笑鳩你

有時做嘢都幾衝動

睇得出

怕羞

從邊方面睇得出(2分題)

黑巴唔會食咗你喎

叫佢上你屋企

上面講野得罪人

不了

點解

推！

可以食兩餐

強謝巴打

唔驚佢
真係怕羞啫

好小事

唔想

唔好怕啦

但係就因為咁令人覺得你吳卓羲

由細到大都好怕羞

唔好啦 試下出嚟啦

又唔會唔俾你走

真㗎
佢真係好好

點解佢=衝動嘅

又唔係sale 你野

咁要克服

佢做親都係衝動角色

又傳銷

有代溝

你唔知咩

我知
係想講同小朋油有代溝

遲啲先

記錯咗吳若希

慢慢嚟 唔好急

爭咁多年梗係有啲代溝

仲未瞓

兩兄妹嚟

信你一成

真係

雙目失明

信我啦

你呃第二個可能會信

你

第二個人

你會

另一個都係好呃嘅人

你以經係最好呃

仲有個

真係有

你先係

唉屌 又推唔到

邊個可以幫我

冇 拉

拉

推啦 唔好拉

唔該有冇人呀 重要文宣嚟 唔係唔推呀？

連登仔死曬？

我放成人台可能仲多人睇

時事台唔係出名推po好快咩 人呢？

屌

拉啦 唔好推

冇人我推嚟做咩

仲冇人睇

可能仲多人睇

冇人 得油Dee 一個

扮工

冇人

唔會

我究竟推嚟做咩

我係人嚟

好慘呀我

我知道呀

等今晚

得你一個會同我一齊推

唔慘 至少有人陪你

唉 真心一問 條片唔好睇咩？佢講得唔清楚咩？

見你係p牌仔先幫下你

如果 全世界都可以忘記 至少還有你我不會忘記

我想甩P

唔係 講得好好呀

慢慢等

咁咪係 咁清楚又易明 但冇人理why?

等唔到啦可能

推我上番熱門呀

難d

我知 因為冇人

可能熄咗燈

你睇下個熱門有啲咩po?

未咁快

推推推推推推推

我要人呀

依度係連登 最鍾意食花生

佢

今日熱門po都算唔錯
至少唔關屎家軍事

唉

我要改變連登！

123321

1/10

六月之前 已經好咗

2/10

唔夠

我最鍾意阻10連

你阻啦

最顛試過170連

真係冇人理？

我會

凌晨五點幾 邊有人

你唔好咁啦

我要上熱門

唔好咩

唔該大家 ！

重要文宣 唔係唔推呀

幾點開得新po

對身體唔好

開得掛

一日一po

冇 好撚慘呀我

係咪唔俾睇上

是但啦

要嘅時候又唔出現

唔可以咁

五毛唔會咁早出動
通常會等冇人嘅時候 先上水

冇所謂

但係兩個po都冇....

我有

可唔可以唔好要我咁擔心你？

咁咪好囉

唔好 冇人俾我屌

好嬲

嬲嬲豬

我好嬲

我是憤怒

瞓唔著

我真係咁令人擔心

食安眠藥

算唔錯 冇上熱門都有百幾個正皮

唔食
眼瞓自然會瞓得着

係人呀

但係冇咩人睇到咁

小量都可以嘅

絲打 我好多謝你

唔知你.....

唔食 冇所謂
有咩事到時先算

唔好 好傷身呀

連登冇絲打

有呀 佢一定係又大又長

推推手

十卜十卜 推推推

冇事嘅

好大件事！

冇絲㗎 全部都係巴
嗰啲幻覺嚟

唔會嘅

佢一定係立場姐姐咁

絲打

有！又有紅字啦

我成功咗啦

有咩證據 連登係有絲

我對眼就係證據

成功啲咩

吸引到絲打

你眼睛業障重

巴嚟㗎

唔係！！

絲嚟

巴

但佢推一下唔係好有力

一定係 除非唔係

絲絲絲絲絲絲絲絲絲絲絲

巴巴巴巴巴巴巴巴巴巴巴巴

Ccccccccccccccccccccc

CLS PUSH

絲絲絲絲絲絲絲絲絲絲絲絲絲絲絲絲

好悶

絲打！好有愛呀！！

小小

有咩好做

祝你搵到個好男朋友
有男朋友就早啲結婚

你贏

去成人台打番個丁

想下好

絲絲絲絲絲絲絲絲絲

頂你啦

你瞓教啦好冇

我去咗 冇人幫你推

唔好

習已慣

瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓

又唔見你祝我?

有冇人呀 推推推推推推呀

唔瞓

你冇咩

咁我瞓埋你個份

瞓啦

瞓邊個先

推完先打

我有咩

都得
平時瞓四五個鐘

邊打邊推囉

美國隊長

咩喎

好掛住你

唱歌未？

我要瞓10個

佢先唔會瞓你

依啲嘢 唔可以一心二用

Weak

多人運動？？？

我可以喎

sleep is for the weak

點一心二用發先

Weak仔

一邊打丁 一邊諗住你

...

唉 上次就咁多人推就上到熱門 今日點推都推唔上去

多謝巴打

祝你搵到靚女做你女朋友
日日做幸福賓周

好煩呀 推呀 唔夠人呀

白白

咁都上熱門呀仆街

今晚再開個新po

唱歌唱歌

再開 咁叫咩名好？
震驚14億人的文宣 立場姐姐好撚正

咁執着依條片

立場姐姐好香

Sick ball

打Youtube 戰線通常都唔會俾人屌

(YouTube戰線)跪求訂閱 我哋係專訪問黃店嘅Yellowland HK (4)

[youtube戰線］黃圈少見既抽水搞笑youtuber

可以參考吓 又唔係標題黨

Twitter戰線

震驚14億人的YouTube 片段

呢到有多條戰線 FB Twitter YouTube IG 都有

我都想聞

立場姐姐對我笑我到依家都仲記得

有冇如沐春風嘅feel

羨慕

點解咁執着依條片

冇呀 其他野更加推唔到

唔試過又點知

呢條又可以俾人打國際戰線 仲可以俾人知香港發生咩事 一舉多得
同埋仲有好多人唔知咩叫國安法 都可以用兩分鐘了解到成件事 點解唔推

我怕怕

怕咩啊

怕俾人話打手

死變態

係溫柔又活潑既感覺
而且立場姐姐面對前方槍林彈雨流露出既鎮定令我覺得佢既身影好巨大

又係嘅

巨大話佢肥？？？

用詞要小心

唔好唔理我啦

唔會
你都係一份子嚟㗎嘛

唔係

冇唔理

觀眾嘅一份子

我識佢哋姐

有冇靚女 介紹

邊個

你係
幫得佢地宣傳一定係打手

係 點解你會知？

唔好爆出去

立場姐姐

你尋日又唔講佢去咗上水

因為我都係打手

咁唔好打丁 打手算

佢唔係同你一齊咩

唔好亂講野 陣間立場姐姐俾我吸引咗咁點算

兼職打手

全職啦

你會俾人打

做全職 冇時間打丁呀

靚女姐姐

打手

我係

唔好打臉

拳拳打臉

唔好靠樣搵食

唔比你搵食

失敗的打手

唔好咁 有你 唔怕

推到好悶

算啦

唔好推啦

都冇人會睇 有咩意思

你唔係咁容易就放棄

冇人得我同你

想比立場姐姐溫柔的罵

夠晒

真係咩

多謝你呀

陪伴我咁耐

有咩表示

屌 講依啲

真心呀

More

你又有表示

講依啲

我入咗個五毛po 到叫人推 會唔會死

好撚驚
點解五毛就咁多人留言 其實我係咪要扮五毛？

你又知係五毛

唔好
唔想見唔到你

啲人咁講喎 不過佢個po 都怪怪地

唱歌！

上呀

1001

我要1001

998

冇1001

冇你份

我

要1002

1002

笑你

傻仔

why

有5001

時事台係5001

俾我睇吓

我新會然

冇推開po

過份

你都係

我知我知

係

勇者

一直都知

咩？

喺五毛Po度留言

但佢有reply我留言 然後真係多咗人入嚟喎

有多到咩

一下咁囉

好多

唔係點

好多人

又串我

唔開心

我有

唔關我事

關呀

又關

係呀 就係你

柒咗

點解又係我

因為你串我

冇串

我認輸

學到野未？對住女人就要認錯

今晚十點再開新po

推推

學到d

點解係啲？

學哂

吹你唔漲
比第二個開

冇人幫我開

葡絲 木巴

佢哋....

點解會咁

咩

開po有幾咁難

你唔開？

唔識開

你搞笑？

真係唔識

推呀推

推到過千

係呀 我好努力推

noti又有delay

Delay no more

唔緊蹬

緊要

呢個po得翻你兩個

會Call 唔到人入嚟

你又唔入嚟

Delay 一個鐘

屌你

唔撳入嚟 都唔知屌我

咁再屌你

依家冇事啦

仲有8mins

我入都冇用
幾時先可以甩p

有排

開po啦

屌你 今日冇人又唔開po

開咗啦

我知

唔好屌 我會sad sad

開咗就唔屌啦

你最好

好

一啲都唔好

Why

因為幫咗我

新po

【文宣！】［Twitter 戰線需要你］立場姐姐講國安法！

幫咗d咩

幫我叫人推

都上唔到熱門

唔緊啦 今晚再開

今日應該唔會好似尋日咁
要睇吓有冇其他人開po

唔緊啦 今日睇都30000like

是日電台

對抗爭好迷茫? 不如入黎聽下黃店老闆心聲大合集

推推推推呀

Pish

極速巴
幾時唱歌

好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒

佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

佢地覺得中央立國安法係攬炒，係反中亂港的行為。要有國安法拘捕佢地

兩邊都推

拉拉拉

唔好拉啦

全力支持極速巴唱歌

十卜

仲未瞓

話說我都有養龜 不過都死咗
不過係好奇怪 等陣講

又話講？

以前屋企有露台 有時會放隻龜去曬太陽
有日放完之後 佢唔見咗
以為佢跳樓 落街搵又唔見
之後去問管理處 問有冇發現屍體 又冇
成隻龜消失咗

又或者做咗忍者龜

我諗起.....

諗起咩

忍者龜真人

冇睇
睇咗過Trailer就唔想睇

真人版永遠都係柒

龍珠

又d都幾好笑 幾好睇
銀魂

鋼練呢

算啦
唔好提

Pishhhhh

我在收押所的日子「哭過後，就笑着撐住」

Pk

推唔到

幫我

幫緊

唔推

？？？

咩呀

點解唔好

冇嘢唔好

咁咪係

冇錯 你啱

{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

奉命call人入

十連推

玩到100連都得

我又真係睇到

梗係啦 我tag咗你

我講我居然未瞓睇到

係喎 你未瞓嘅

瞓啦
你唔好爆肝

得啦
冇事嘅 少擔心

咩得啦 唔得

得

No

Yes

唔可以

可以

你究竟幾點瞓

你估吓

6點咁上下

差唔多

小心爆肝+腎功能出事
未用過就出事都幾慘

你又知我未用過

a0但用過咁你犀利囉

點會冇用 日日都用

一定係架，你點話點好

講你又唔信

我咁真誠嘅眼光你又睇唔到

睇到 真係好真誠

我覺得你好唔真誠

我係真心㗎

我睇唔到

配過幅眼鏡

推咩

咁唔推

笑笑笑 成日掛住笑

冇 係喊緊呀

喊咩呀 男人老狗

打你呀

愈打愈喊

Push

做咩

唔好走呀

企咗喺度啦

投降

對住你投降

跪我就得

唔跪

跪！

唔跪

仲唔瞓

瞓唔著

仲唔瞓？

同你一樣

會冇精神 快d瞓

放低電話先

唔怕 我戒咗丁

快d瞓

一齊嚟啦

你都要

一齊瞓

Ok 呀

唔ok

我ok

我唔ok
返屋企瞓啦

唔理 我ok 你都要ok

你有女 我冇女

唔理

冇得理

放棄啦
咁早起身 去瞓晏覺

口巴

底褲絲同黑絲都唔啱喎
我驚今次我畀人告性騷擾

今次你仲唔死

死硬
好驚

問你怕未

你終於上水

做咩 ？

又笑

你好好笑 好可愛

唔要可愛

你係

又嚟啦 小朋友

我唔係

只有小朋友先會介意俾人嗌小朋友

咁我真係唔係小朋友

可愛

唔可愛

好咩先

仲唔瞓

瞓蹬就

瞓

唔明你講咩

驚
驚
豬？

你瞓定我瞓

極速bot

依個係極速巴

我同大家有時差

我見到呀

你地係美國
我響香港

好遠啊

pish

[反送中一週年]［回到起點］你仲記得幾多野？

【CCTVB 戰線】澳至尊定中至尊？

痴線佬 唔瞓

掛住你吖嘛

好啦

睇唔慣你個名

唔得 太奇怪啦本身個名

點解改呢個名

因為我成人打錯字

又打錯

所以你明啦

你笨唔是一個窿，開頭喺連登瘋狂打錯

同道中人